支那記者打英國人被判刑 到底支那人柒夠未

【央視記者孔琳琳襲擊罪成 判 12 月有條件假釋 賠受害人 2 萬港元】

去年9月中國中央電視台駐倫敦記者孔琳琳在英國保守黨的研討會上，掌摑一名工作人員，英國法院昨日（29日）裁定襲擊罪名成立，判處 12個月有條件假釋，並須賠償受害人2115英鎊（約港元 2.1 萬元 ），孔琳琳律師表示會提出上訴。

央視駐倫敦記者孔琳琳早前出席英國保守黨人權委員會舉辦的論壇，期間大罵主辦方反中、分裂中國，並出手掌摑工作人員。

孔琳琳事後被控普通襲擊，將於11月7日在伯明翰裁判法院提堂，法官指孔琳琳出手打人明顯構成襲擊，而推撞與會代表，則算是失去專業記者的冷靜後的激烈情緒反應，不構成犯罪，因此判處12個月有條件假釋，並須賠償被害人2115英鎊。

Source 立場

衰遠必豬